【10.1唔係END GAME】明天目標仍然係不被捕！！！！！！！

好多人又係到渲染最後一戰氣氛

但大家唔好比氣氛衝昏頭腦

要冷靜，有咩做到既就做，做唔到既唔好格硬來送頭，比狗拉左就等於少個人企出來

中共內衰已經浮現緊出來

中國威脅論都已經係全球spread緊

中共唔會長命得過我地

無必要一時意氣用事令到自己輸

勇武有咩危險見唔對路就即走

唔洗話掩護和理非走先

和理為盾唔係得個講字

無裝和理非都唔洗怕比人拉

你乜柒都無佢最多塔你48小時曠工一日

總之大家聽日萬事小心

被捕=End game
不被捕 為首要

賀佢老母

目標：落面

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

推

不被捕不被捕

p牌帶風向垃圾

我地係要話俾全世界知中共幾邪惡，同佢合作嘅下場係點，喺佢大壽落佢老味面

仲有就係香港人幾咁英勇，企喺對抗恐怖中共嘅前線

聽日大家安全返屋企

佢就想你最後一戰捉撚晒唔洗煩
不被捕至有未來

唔係p牌幫手開post

出面好多人帶風向話end game

上面仲有條P牌狗話燒鋪

幫手開post不被捕

又叫人打狗救人衝，又話要不被捕，會唔會難咗啲

做到就做

做唔到唔好送頭

拉一個就少一個

推，不是end game

幫手開post

唔好比風向撚帶風向

不流血不受傷不被捕

要不被捕就要救人

不受傷、不被捕

打狗救人

最緊要救人

推
不被捕
齊撚狗

唔係end game呀各位
不被捕

勇武手足放心撤退，我最多坐48粒鐘扮錄音機：我冇野講

不受傷 不被捕

係可行範圍內盡力

例如少狗人多就打狗救人

但明知對面set好曬陣仲上前挑釁就係

不被捕 叫人散又你搞到手足俾狗拉 屌你老母

不被捕,但如果你係打都唔敢打,一比狗衝就向後跑果D,唔該你企到最後面,唔好阻住前線做野

聽日唔係END GAME，推